［巴打入］想買呢樣野送俾男朋友做週年禮物

男朋友平時好懶得洗眼鏡 眼鏡收工後成日印咗啲指紋 油啊
佢自己成日都碎碎念話眼鏡好鬼污糟
但佢翻工前會係咁意用件衫抹兩抹就算
岩岩網上見到個乜超聲波洗眼鏡機
又見就黎週年紀念 如果巴打們收到呢件野 會唔會覺得好垃圾

收到會覺得好窩心 三分鐘眼鏡乾淨哂
七百蚊買件咁既垃圾拎去食咗佢好過啦

電子垃圾都買

去眼鏡舖洗咪得囉

碎你老母

幾好 我都想要

梗係買新眼鏡

唔通朝朝去眼鏡舖洗咩

都ok嘅
我都有用，不過淘家用嗰d成個電飯煲咁
但係700真係有d貴

好懶洗眼鏡既人會懶得用呢d機，你唔明懶既人既思路。買副外形差不多既新眼鏡俾佢仲有心

平時用水喉水加洗潔精咪得囉
你一個月先去一次眼鏡舖都得啦

岩先睇過部機既SIZE
產品尺寸
長185 X 高59 X 寬98mm

佢間唔中都有用水沖下
但又嫌麻煩 所以先諗住買部機會唔會方便到佢

我就係擔心買完返嚟佢唔用

抹都懶 何況用部機

買部機洗完又要洗機換水咪仲麻煩

你話明佢平時唔會做
你買部機比佢佢都唔會做架啦

送眼鏡布咪得

懶人表示
我都想有部洗眼鏡機
不過又要換水又要煩
可能心血來潮會洗幾次
跟住會回復舊態

係幾靚
但用一次都好撚麻煩
半年無用過

咁睇嚟諗第二樣野好過